【唔止Solomon Yue】連Steve Bannon都提曬水唔好搞臨時政府！

美國總統特朗普前顧問班農Steve Bannon再次接受華裔記者Simone Gao訪問，記者問到近來有示威者發表臨時政府宣言，Steve Bannon有咩睇法。

文字節錄（5分39開始）：

Simone: Two months ago when we spoke, you compared the Hong Kong protesters to the American funders in 1776. And you know, three days ago, the protesters in Hong Kong read out the Declaration of an interim government for Hong Kong, and the spirit of that declaration resembles very much to the Declaration of Independence in 1776. Except for the independence part. They did not declare independence Hong Kong. So do you think that's a good move for the Hongkongers and what do you think?

Bannon: Look, I'm a huge supporter... I've been the one of the early supporters of the protest movement and the push for the rule of law. I think what would be best is not to get ahead of ourselves （不要好高騖遠，一步登天）. The CCP is just looking for... you know... Hong Kong protesters declare independence or declaring independence movement （共產黨等緊香港示威者搞獨立運動）. I think what we should… my recommendation to them… and they're the ones in the street that are getting beaten, getting shot by rubber bullets, getting teargassed. My strong recommendation is to hang with the demands that you've made （我強烈建議堅守五大訴求）. The key demand being universal suffrage. Universal democracy in a real vote in Hong Kong. That to me will then lead to other things.（最重要的訴求是普選，我認為普選會帶來更多改變） I think right now to challenge the sovereignty and territorial integrity of China in the CCP at this moment in time may be a bridge too far. （現在挑戰中共的主權及地區完整性或者會過份了一點）But to focus, look, they are patriots. They're the Patriots in 17 as I said 1776 1775. I think my recommendation would be focused what's on in head of you. You've made the five demands. Clearly Carrie Lam’s government is not meeting those. Let's continue to force the world to focus on that. （應令全世界聚焦在五大訴求）And if you do that we'll see what else develops. I think to jump ahead and to even start to talk about independence may be a little ahead of the… or getting a little over our skis here. And so the focus should be the five demands and continue to focus on the five demands. Because the people in Hong Kong should understand: you're winning! You're winning! The CCP tried to stop you for Victory Day. And they couldn’t. （香港人，你們正在贏！中共嘗試制止你們，但它們沒有能耐）They would literally dared you to come out. Right? And they've said… and remember there's many factions inside the CCP they're all fighting each other for what should be done at Hong Kong. I happen to believe that the Patriots in Hong Kong are winning. And I would say just you called the play, stick to the play. （訴求是你們提出的，你們應謹守訴求）

（翻譯得有啲求其。要更正請隨便。）

記住唔好俾中共特務搞亂成場運動！！！！！

堅守五大訴求，缺一不可！！！！！

突發！香城online現已公開發售！

推

Bannon: Look, I'm a huge supporter... I've been the one of the early supporters of the protest movement and the push for the rule of law. I think what would be best is not to get ahead of ourselves （不要好高騖遠，一步登天）. The CCP is just looking for... you know... Hong Kong protesters declare independence or declaring independence movement （共產黨等緊香港示威者搞獨立運動）. I think what we should… my recommendation to them… and they're the ones in the street that are getting beaten, getting shot by rubber bullets, getting teargassed. My strong recommendation is to hang with the demands that you've made （我強烈建議堅守五大訴求）. The key demand being universal suffrage. Universal democracy in a real vote in Hong Kong. That to me will then lead to other things.（最重要的訴求是普選，我認為普選會帶來更多改變） I think right now to challenge the sovereignty and territorial integrity of China in the CCP at this moment in time may be a bridge too far. （現在挑戰中共的主權及地區完整性或者會過份了一點）But to focus, look, they are patriots. They're the Patriots in 17 as I said 1776 1775. I think my recommendation would be focused what's on in head of you. You've made the five demands. Clearly Carrie Lam’s government is not meeting those. Let's continue to force the world to focus on that. （應令全世界聚焦在五大訴求）And if you do that we'll see what else develops. I think to jump ahead and to even start to talk about independence may be a little ahead of the… or getting a little over our skis here. And so the focus should be the five demands and continue to focus on the five demands. Because the people in Hong Kong should understand: you're winning! You're winning! The CCP tried to stop you for Victory Day. And they couldn’t. （香港人，你們正在贏！中共嘗試制止你們，但它們沒有能耐）They would literally dared you to come out. Right? And they've said… and remember there's many factions inside the CCP they're all fighting each other for what should be done at Hong Kong. I happen to believe that the Patriots in Hong Kong are winning. And I would say just you called the play, stick to the play. （訴求是你們提出的，你們應謹守訴求）

一早都話唔好騎劫場運動唔好想一步登天係無講錯到

幫推呀喂！

咁幾時先搞得

實現左五大訴求你搞乜都得

Step by step

不要好高騖遠，一步登天。